呢個emoji真係好心寒

😊
尤其係嗌交個陣
：你鍾意啦😊
...

姐係點😊

😊

無事，真係無野wo😊

最緊要你開心😊

☺️😊🤗

😊你去玩啦

唔明😊

可以啊😊

無問題喎😊

無事😊

冇野呀😊

無所謂😊

好呀你鐘意啦😊

睇黎大家都身經百戰

我ok架😊

上便D留言

我ok啊😊

哦😊

經歷得多

冇嬲呀😊真係冇喎😊😊😊

呢個絕

玩得開心d😊

ok😊

唔洗心寒喎😊

放心啦，無事喎😊

on9

呢個都係😌😌

唔使掛住我😊

1970...

得啦😊

冇嗌交呀☺️

慣左架啦😊

仲有🙂☺️😀😇

你玩得開心啲啦😊

唔駛理我啦😊

你咪出去囉😊😄

明既😀

我點會咁小氣喎😊

I love you😊

講真一見到呢啲就知自己仆街了

你知就好啦😊

嗯😊

🤔嗯

無嬲😊

我無嬲😊

係wo幾靚女呀😊

💩💩

過馬路小心😊
食得開心d😊
玩得開心d😊

邊有呷醋😊

你打機打得開心啲啦☺️

你打緊機呀？😊

可能冇事呢😊

今晚等你😊

真係..
最高招係有個ex嗌交會話
：你講到好似你無錯咁喎😂😂😂？
搞到我個排對😂勁有陰影

ok呀😊

出入平安 😊

🤗

眼訓訓先😊

哇屌睇完個post好不安

連不安嘅機會都無

你打機啦🙂😊😇😉

又回帶

🤗呢個都差唔多

😊：你比我冷靜下😊
😱：發生啲咩事？
😊：冇事 你玩得開心啲啦😊

I'm okay😊

咁等你打完機先講啦😊

😐

唔緊要😊

無事呀我😀

我一直都唔明呢個係點解

瞓啦柒頭😊

琴晚咁早瞓嘅😊

關我咩事😊

傻啦我邊有嬲😊

點解我睇唔明

今日咁遲醒嘅😊？

分手😊

我自己一個得架喇😊唔緊要啦☺️☺️☺️

完

引人出emoji😊😊😊

睇路呀😊

😊☺️🤗 依堆都好撚寒

呢句反而唔寒

訓先😊

☺️☺️屌你老母

高登icon版

我屌你老母

最心寒都係你up完一大輪野佢就咁覆😊

普通朋友 我知嫁啦 去玩啦 唔洗掛住我😊

邊有唔開心呀😄慢慢玩啦你😊

我點會嬲😌/😂/😃/😊

真係唔洗買聖誕禮物喎😊

😊
就咁已經嚇撚死

見到依個icon 就知大撚鑊啦

唔洗理我喎☺️冇問題

我真係冇唔開心呀😊

今晚有啲嘢想同你講😊

😊 你自己決定啦

見到心都寒埋

無野啊☺️

呢個真係好心寒

唔關我事😊

好呀😊

返到屋企未呀😊

你中意點就點啦😊

係咩😊

收皮啦八婆

無所謂啊😊☺️

😊 你去啦

😉呢個都係好恐怖

睇完個post今晚發惡夢

你眼訓咁你去訓啦😊唔洗理我😊

😀😁😃😄😇😉😊🙂☺️😌 全部

😊唔洗理我

😊😊😊😊😊😊

冇收過
個個都有女咩

記得帶套😊

又回帶😑

我冇嬲呀😊
Enjoy la😊

我好鐘意用😊😊😊

放心啦😊
我無嬲喎😊
真係無嬲😊

真係明喎🤗

屌你老母😊

你話事啦😊
咩都係你岩曬架嗎😊我聽曬你話咁得未😉

係咩😊
原來係咁😊
你話點咪點囉😊
我無做咩啊😊

中學同學咋？有女仔？ok呀😊係男人送埋佢返屋企😊😊

我冇嬲😀

你打機喇😊

你鍾意啦😊成日都係咁架啦😊😊

我又諗起你老婆啦☺️

你去啦☺️

冇人講呢個

我點會嬲喎☺️🙂

😊又係你個ex呀?

隨便😊

你話事喇😊

聽過好多次

你差我三萬蚊😊

呢句真係仆你個街

呢D嘢MK先會用。

Sorry 笑點低
但係我大笑左呢張

我收過

遊玩時開心一點不必掛念我😊

正係睇留言都睇到好慌

我無呷醋😊

你好野啊🤗

唔緊要啦😊

:😊

算啦😊都預咗
我可以點😊

玩得好開心咁喎😊

你打機啦,唔洗理我架😊

冇野喎我真係😇😃😉😊🤗😗

唔洗表情 一個字夠

嗯

我冇唔開心喎😊😄😁🤗

死啦 我覺得好warm...

樓主😊😊😊😊😊😊😊😊😊😊😊😊😊😊

Ex: 你去睇波啦 唔洗理我啦🤗/😊
我心諗 今次仆街了

你仲意啦😊

😊😊😊😊😊

😊你忙啦 唔使理我

Fine😊

我覺得呢個先奶野

🤗

我冇嬲😊

我無嬲😊你無錯
大家都係無辜架嘛😄

我好愛你😊

😊我唔悶，你唔洗理我

你話事啦😊

Ok😊
👌🏻😊

無所謂啦 😊

算啦😊

唔駛再講😊

我無事☺️

😀呢個好鳩

哈😊

傻尻😊

恐怖過隔離鬼故post

我冇比帽你戴😊

我成日都覺得呢個似講緊屌你老母🤗

😊🤗🙂

你話呢😊

無野呀😊

呢句真係會law law luen

出現了

港女都會

原來係咁解

無所謂啦😊

你同d fd 去啦😊
我放假想休息下😊😊🤗

唔駛理我架啦😊

仆街啦你😊

😊 同佢玩得開心d

🤔

早啲番屋企😊

好撚恐怖吖屌你老母

見到呢個表情就諗起佢

女夜鬼

又真係幾似

頂

😊😊😊😊hi

有咩咁恐怖

冇呀😊

做乜同同事玩到咁晏？😊

琴晚太攰瞓咗所以一點last seen?😊

你諗多咗啦bb😊

傻的嗎😊

好心寒啊DLLM

同阿強玩得開心d😊

是但啦 你鍾意😊

爸爸唔好唔要我😊

條撚準備😊

😊😊😊😊

唔緊要啦，知你忙，下次先啦😊

帽事既😊

你啱，係我錯😊

我冇嬲呀😊

不如我地都放星期六啦老闆😊

你諗你啦，我無乜所謂😊

好啊😌😊

你喜啦😊

🙆🏼:係咪先😊
🙆🏻‍♂️:係啦🙈
🙆🏼:好委屈你喎😊

係咪個個都有幾段中伏回憶

去玩得開心啲 唔洗理我😊

你鐘意喇😊

不了，要返工。😊

🙃

😊唔覺有問題

佢係幾靚女丫😊

😊我真係無野😊

😊 😊 😊 😊
😊 😊😊😊 😊
😊😊😊😊😊 😊
😊😊😊😊😊😊
😊 😊😊😊😊
凸😊😊😊😊凸

😊：仲唔氹我你就知死

我無所謂呀😊

我邊有嬲喎😊

打機打得開心d😊

仲有emoji都叫仲有偈傾
一直純文字就仆街了🤗

你覺得係就得啦😊

我係男女調轉

無野
嗯
訓
...

.

呢粒嘢收親都仆直

心寒了

😒😒😒

你咪去囉 玩得開心啲😊

莊聚緊要啲 我明嘅😊

😊😊😊

你同個女仔點識架？介紹埋俾我識呀😊

😊.......

唔洗送比我啦😊

大部分時間都會純文字
咁你點分？😊

心寒既野冇所謂啦😊

真係無所謂😊

依個先寒啊
🙃

屌你老母

你要咁諗我阻你唔到😊

我ok啊🙂🙃🙂🙃

屌你老母你老母比狗屌🤗

唔洗理我嫁😊玩得開心啲😊

同朋友打波呀 ok呀😊

呢個emoji真係令我好心寒😄

仆街，見到依句加堆個emoji我打左個突

😓

無野wow😊

一粒咁趣緻

屌 好撚熟

🙂🙃🙂🙃🙂🙃...

好恐怖

唔駛陪我 同朋有玩得開心d啦🤗

唔覺😊

你覺得係咩？😊

再嘈揸你奶奶

屌

我冇唔開心，只係今日有d累😅

呢個真心玩撚完

👧🏻：我個朋友突然放咗我飛機呀，無人陪我食野，你而家得唔得閒呀？
👦🏻：Sorry呀，我仲未收工，陪唔到你
👧🏻：唔緊要啦😊我自己食啦咁✌🏻️
心諗，仆街啦今次
👦🏻：一係我即刻做完再陪你呀🙈
👧🏻：唔洗啦 你慢慢做啦 工作緊要呀☺️

好似係要攬嘅意思

🐥🐥通常用呢個攬

係咪突然想即刻收工

咁啱啊ching

完全感受唔到一絲要攬嘅善意

冇野嘅😊

Exact7ly

屌你老味睇到個卜卜跳

睇完真係好心寒

開心啦😊
唔洗理我wow😊
冇野wow😊
全部伏到

曲線話自己係狗

有嘢即係有嘢

無嘢可以解
真係無嘢
有嘢
可能有嘢不過你唔追問你就一定有嘢
可能無嘢不能你再問落去就一定有嘢

好似係

😡呢個係冇事
😊呢個你大撚鑊

我同女朋友WhatsApp 成日都會用😊，唔覺得有咩問題
反而☹️呢個就

真 仲有🤗🙂😀😄

呢個好得意喎好似扁嘴咁

打開呢兩個😄😀

一用得呢個就代表又要氹

你覺得呢😊

呢個見到都心寒
有個中學男同學最近無啦啦不停想約我食飯
佢係咁用呢個icon 🤗

用開😇

This

你話點咪點囉😊

睇你點睇啦😊

☺️

呢句見親都死
因為之後佢所有回覆都可以係睇你點睇啦😊

睇你點睇啦😊
你嬲？
睇你點睇啦😊
sorry呀 無心架我
睇你點睇啦😊
(下省一千字)
瞓啦
唔嬲拿？
睇你點睇啦😊

屌 好撚痴漢
單獨約你？係我就唔出啦

你咪唔好搵我囉😉

好撚百搭

你真係覺得唔洗氹我㗎喎😊

乜你哋唔覺得用😒🙁☹️先 架咩

呢啲你知自己瀨咗嘢
😊🙂🙃呢啲有種瀨到無可救藥嘅感覺

笑裏藏刀

我無嬲😊

屌見到呢句真係難分真與假

呢啲同😠😡差唔多

係咩 😊
嗯 😊

我屌你老母呀😊

ok😊😊😊😊

Agger😌

真係單獨約
佢仲要住我隔離
之前放工撞到佢
問我做咩唔覆佢whatsapp

學隔離post
話好驚 88 之後block

少女藏刀 😱😱

我明呀☺

係

😊 同你一齊好開心 🤗

捕你

我無唔開心😊

有邊個贏到連續表情

☺️點睇

咁夜去邊黎啊？😊

你開心咪得囉😊

我無野喎😊😊

無野wor😊
呢句睇得最多....

你開心就好了😊

唔洗理我😊玩得開心d

Ching 小心生命有危險

玩得開心d😉

無嬲😇

不安
負評

定係佢本身同人都係咁

無女朋友表示不明白

😊
男人老狗用先核突
成個八婆咁

😄無嘢

你咪去囉😊我真係冇野😊

😊
(我個名)

你今晚訓街😊

屌
有聲

寫漏咗

通常都係呢個情節

我今晚係咪要瞓廳
瞓街😊

依個恐怖啲🤗

咩都我錯嫁啦😊
無野啦😊

你去訓喇😊

你試下講多次😊

笑撚左
我身邊都好似得女仔fd用😊

可能係因為識仔少

你咪試下買囉😊

同人講生日快樂
佢覆😊

我屌咩

屌
好撚慘 你做錯咩

我同女朋友WhatsApp 先會用，同其他人唔會用

唔緊要啦 我自己一個都ok架😊

好似

我生日關你撚事😊

😊🔪

唔緊要啦😊
都唔係好心寒啫😄

好小事姐😊

無問題☺️

真係無嬲呀😊唔好諗咁多😊

得啦明喎😊

女：我地究竟咩關係😊

屌你 嚇到到我奶茶都噴哂出黎

我bf話一問呢條佢就唔識答

無野😊

明明好有愛嘅emoji
你條仆街幾時死😊

好啊😊

我都唔知做錯咩

唔知佢係真心覺得開心定係想講關我撚事

LM

我無唔開心喎😊

你無做錯😊

得啦係我錯哂啦好未😊

邊忽開心

😊😊😊😊😊😊😊😊😊😊

好開心睇唔到？😊

你仆街喇😊

😊😊😊😊😊😊😊😊

好似乜鳩emoji 都有問題 😊😊😊😊😊

咁你真係低得好緊要

依個恐怖

其他都無問題
例如🤔

Block 哂呢個po d emoji 撚😊

最叻係你啦☺️ 威啦勁啦☺️

😄

臭港女含撚啦😊

你最叻😊

恐怖過驅魔人

你夠膽咩😊

你想點咪點😊

痴孖筋
全部都係單丁一粒emoji
好得人驚

Ok😊

食左飯未呀😊

點解啲女咁鐘意用呢個☺️😊

嗌交黎？

我都想知
利申 唔會用

😊😊😊😊😊😊😊

玩得開心啲

得啦😊我明啊😊

喺地鐵忍住笑睇 大家都有慘痛經歷

大家已經係高手

我覺得呢個😀好有膠笑既感覺
哦😀
係咩😀
哈哈😀

真係難睇過粗口

普通朋友喎😊

知啦😊
Ex丫嘛😊
無可能嘛😊
同佢食得開心啲😊
我無所謂😊
無嬲😊

你地都算好 反而係我send畀人

好啦😊
冇事呀😊

出去玩得開心啲啦😊

🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗

個post好凍

好撚恐怖

冇嬲😊

我冇o野wo😊

😇🤗🤓😊😀🙂 屌你老味學埋曬啲港女野
但其實🙃先最on9

唔阻你啦🙃
你陪frd啦🙃
你忙完先搵我啦🙃
見到就唔撚想覆

我冇所謂呀😊

留名

食飯食得開心啲😊

🤓都係港女？

我識果啲成日都🙃🙂🙃🙂🙃🙂🙃🙂

好難捉摸

係咪滾動咁解
...🙃🙂🙃🙂🙃🙂

咁滾法
個頭應該都瘀晒

變呢個😨😨😰😰😱😱😱😱

無野啊 你開心就得啦😊😊

你中意啦我冇所謂😊

如果唔係我解釋唔到呢到現象

其實係唔撚知覆乜好 求其打幾舊野俾你
等你心思思佢既深層意思係乜
再加上點覆呢啲on9野都r爆你個頭
覆佢三粒點又唔係 俾個問號佢咩唔通
一係就大家一齊跌入emoji無間地獄

就例如咁樣
: 🙂🙃🙂🙃🙂🙃
: 🤔🤔😅
: 😒😒😒
: 😂
: 🙄
: 🤗
而通常呢啲對話就只會係被藍剔作結
所以要先發制人 先藍剔佢然後隔一陣先再覆佢

就好似咁
:🙂🙃🙂🙃🙂🙃
.
.
.
: Sorry呀岩先忙緊
: 忙乜呀🙂
: 忙住屌西呀

勁過google AI

sorry I don't understand 😊

嗌交嗌到我無覺好訓 係咁打電話黎比我
第二日朝早返工

你地嗌交會打電話咁趣緻嘅

用打電話嘈醒人 一接左即刻cut線

你玩得開心d 😊

幾得意喎你地